最新一輪帶風：裝修譚仔，丸龜

譚仔有咁多分店
如果大量裝修 會影響到咩野？
人權法？區選？
集團6月到宜家都無出聲
如果佢真係藍店 罷食就可以
請大家小心處理

我地要狠狠地懲罰黃店

推

［開心發現］香港混亂程度原來係政府操控（請傳俾左膠吳志森蕭若元睇）

11.2

當華星同痰廢老高調割蓆，福建佬唔認自己係福建佬，大量有錢收不過會出樣既撐警集會冇晒，竟然會有人信 譚仔 呢個時候會貼張極度藍絲口吻既A4紙，我地幾個月黎既智慧去左邊

對家帶風幾L快
我一開連登 就覺得唔對路

推行動post仲好過啦 到集會個一日又冇人 之後成個連登又嘈一輪點解冇人 就係成日傾埋啲無關痛癢嘅嘢

叻仔

就黎區選 好驚輸咩

黑紅先裝修呀 藍罷就夠 手足唔好衝動

樓主一日三餐都係食開譚仔，譚亡佢亡

on9分化狗，成日做埋啲無腦野

p牌推

出面有同類主題post
點解又要再開？
拉
就係你呢啲人搞到行動/有用post上唔到水

11.2 百萬遊行

呢幅可以睇到有心人係外面貼，而唔係店肉貼

呢幅圖可以睇到個 background 係網上圖片，而且同平時譚仔background 唔一樣

哦

aba

Push

藍罷買

藍絲會幫大家裝修 嫁禍比黃絲 劇本已出

藍罷買啊你老母

如無意外
帶風撚 一個鐘後就收皮

冷操啲啦大家
雖然藍屍係腦殘
但我地唔係
呢個風頭火勢走黎挑機
譚仔嫌生意好咩

唔滿意罷食就夠
裝修就免

認同
其實罷食就夠啦今次

罷食得啦

希望大家冷靜少少先
我地唔係班廢老同藍絲

好明顯比人抹黑啦 最多罷食等CCTV
美心都唔夠膽咁直接出聲 （除左個女人）
譚仔點會蠢到貼呢D 用下個屎腦都諗到咩事

推 又被帶風向

港共為求示威者打爆全街商店、激化混亂，將用各種方法令店舖"被藍絲"

短時間之內十幾二十個譚仔post, 擺明一定係帶風向啦

係，推多d行動post仲好

連班大媽都唔會屌9示威者
我諗公司有講過
唔可以講示威者

利串: 成日堂食 一次都無聽過班大媽屌示威者

Yes, 等多陣帶風撚就收皮

push

推
罷食only
不裝修

罷食算啦

處理妥當可以返利用

黃絲係明智

好似係有指引返工期間唔講得政治野

睇落似假
小心唔好比人帶風向

風向狗們星期六日又出動啦

轉攻怒食黃店 等業主收佢皮 裝修費都省翻

我要譚仔CCTV！

岩呀

罷食譚仔is ok

有人仲話過左膠一定係真
屌你全香港得譚仔識過膠

咁小米係咩原因?

醒果班連登仔自己開tg自己吹啦

而家上黎都是小學雞，中學雞，大部分比人講兩講就信

所以咪變左咁囉

借刀殺人

諗吓平時譚仔啲 MARKETING
就知譚仔根本冇可能咁戇鳩

藍扮黃
將黃/中立扮藍
乜都有可能

對家而家開始製造混亂
大家要保持理智

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：

望多次連登
帶風撚已經收皮

罷食就夠

有人想帶風向，之後連登仔就會洗版式開po急住幫譚仔澄清，跟住成個熱門啲行動po就會比人洗走曬

推
今日星期六
好大機會係有人帶風想聽日手足裝修

撳錯負皮

同意只罷食

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

懲罰你 每日去黃店

麻煩大家諗清楚，呢個時勢就算係藍都唔出聲啦，想搏人抵制同裝修咩？喺門口望一望都知譚仔係做後生仔生意。

好明顯係對家眼紅撚鳩你班人，搞到你班人內控走去幫人地裝修攬炒，你地諗吓如果真係裝修譚仔邊個會喺呢件事上會得益？

請三思，記住天琦同我哋講過既嘢

罷食

[突發] 譚仔又有嘢講

隨便拎去用啦 我用ig story copy and paste咖咋

拉

不嬲都罷食，繼續罷食就得

勿裝修

我有一個諗法

如果貼標語落藍店門口會點

中計啦

721

咁其實 譚仔黃定藍

正式宣布：
帶風撚已收皮
大家推返行動post

譚仔醒目嘅而家就嚟個weconnect啦

係呀話裝修一係狗一係無腦

推呀

每個禮拜都係重覆又重覆咁帶風向 想試圖搞散行動 仲未知對家會點玩咩?

等cctv揾人再fc下

美心夠多分店

黑先裝修
罷食已可

裝修tamjai post仲要好多正評

是日風向精選

呢度好多鬼，大家自己個心要夠定夠亮。

對家有好多 大陸，星馬五毛

好明顯比人屈
可以先罷食，唔需要裝修

係呀話無差別裝修一係狗一係無腦

認真，唔洗下下裝修，罷食到佢執粒，noise仲大

明顯係惡搞做生意既人唔會咁on9

認同

得美心 吉野家會咁on9
仲有360

推唔郁

360 富臨都冇表過態 係手足查出黎

懲罰你每日幫襯黃店

藍罷食！非裝修

Pish

風向精選 做得好好 等大家可以深入思考再決定

罷食ok
唔駛裝修

似係家族內哄搵人攪事

想佢俾人狂裝修，之後同富𨶙一樣賣盤，低價回購再洗底

最緊要 唔好影響到抗爭運動

藍絲想嫁禍示威者？

有可能
所以我地要理性，進步

同意樓主
支持黃店 建立黃色經濟圈
罷食藍店

如果佢真係藍 就藍罷買！！

我覺得似俾人做嘅 真係貼係得兩間 某程度上係個契機 要班藍店出黎表態同割 不過大家唔好忘記邊啲先係真黃店

同埋另外大家 唔好淨係食出名嗰啲 咁好冇效率 要打協同效應 有app WhatsGap 有ig 推薦 生活一小習慣效果好大

係無差別*
多謝更正

會唔會係明知咁貼會俾人裝修既時候貼出黎
信既連登仔唔該用下腦

好在
又可以新一輪blk三毛
邊個話要裝修就blk得

吹風搞譚仔，都唔搞藍到紅既銀龍。俾人水到既人反省下。

唔割。

推 罷食